而家咩台最好用？

用緊csl 無限
兩年前簽 每個月交緊$45x
佢老味呢半年莫講話地鐵大覽收唔到
連平時上fb都慢/得兩格
每個月交4百五你俾d咁既貨仔我
最近打過黎同我講三百頭無限
我即屌柒佢 個上網用唔到既 幾平都冇用啦

sales唔好sell住
我搵緊用家意見

搵我有優惠！